Milá Heleno, Mám dobrou zprávu pro tebe, že se letos Chodské slavnosti budou konat ve dnech 13. - 15. 8. 2010. Ty slavnosti jsou tradičně spojovány s domažlickou Vavřineckou poutí. Program bude velmi bohatý. Budou vystupovat místní hudební a taneční soubory a také hostující soubory z ostatních krajů České republiky i ze zahraničí. Vystoupení je letos připraveno dvacet a velkou zajímavostí bude staročeský jarmark v centru Domažlic. Mužeš si prohlédnout Chodský hrad, uslyšíš chodskou dudáckou hudbu, ochutnáš slavné chodské koláče, zajedéš se podívat do Ujezda na Kozinův statek, a poznáš dobré a upřímné lidi. Přeju ti šťástnou cestu. Tvoje Eva.
